有冇人知cmhk搞乜 成個早上都上唔到網

有冇人都係咁

上到

交錢啦

自動過數喎清

屌 到宜家都未到 cls

未上到